人越大越唔信努力

有時覺得
偶然得到既野
冇plan過既野
自己仲珍惜過一手一腳賺返來既野

咁你係咪要等到有啊

一手一腳賺到返來
咪證明自己有能力取得囉
變成隨手可得

反而偶然先得到既嘢
更加珍貴更加珍惜，因為幾努力都唔會得到

有咩問題

但關唔信努力咩事

屌，九唔搭八